150蚊50個中國製口罩 如果仲覺得貴 請自行購買

有意留TG

良心價
用500買1盒ok?
Thanks

1000盒收，PM thX

點解唔考慮唔帶呢?

3000蚊 求你賣比我

tg@hugo1991